★J慧中時間又到了！（112)

老貓若不回心轉，看看死期在眼前。

似

rich die soon

by 劉伯溫

lm

viu96做緊kobe最後一場

睇左

眼盲，係武漢肺炎症狀，die soon

老貓小心

老貓請尊重Kobe

X2

白人化妝前後真是差極遠

喬裝

🤣

Lm

有冇發覺老貓要管？不停狙擊佢就會早啲開新po，正一唔唔鬆化嘅

老貓rip

老貓watch tbb now

FCed

又可能睇緊CCTV講抗疫情

點睇港共前匪徒陳馮賤婦？

陳馮富珍讚WHO決定

世界衞生組織（WHO）前任總幹事陳馮富珍接受新華社專訪，指世衞宣佈將新型冠狀病毒感染的肺炎疫情列為「國際關注的突發公共衞生事件」，是一個科學的判斷，是很謹慎、很合理的決定，目的是為了更好地控制疫情，不讓疫情在全球散播。
陳馮富珍強調，啟動這個機制就是要其他國家和地區做好防控的工作，這不是針對某一個國家，也不是針對中國，更不是對中國處理疫情方面的不信任。陳馮富珍又指，世衞總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）多次讚揚中國在疫情防控方面透明、公開、速度快，能在一個星期左右就把新病毒的基因序列測好，通過世衞與全球分享。

美國帶隊反鳩who

智能病毒，專滅rich+支鬼=4獸

只病毒好似專門針對藍絲咁

vicf ?

［口罩撚注意］Amazon千祈唔好買呢款口罩

not me, 已被cut單

負責撤僑官員疑為日本引入疫情 引咎自盡

U幾時學真。日本人剖腹自盡？

老貓肯定唔信tbb fake news，佢係tbb護旗手

老貓赤貧，me係低下階層

支那pig

家下日森越黎越難搶，美森又cut晒單

一個都買唔到

真係要24小時不停F5, 今朝有幾單都add唔到

試下呢隻, 貴小小

【武漢肺炎】傳中成藥「雙黃連」可抑制病毒 民眾瘋搶月餅及獸藥

繼《人民日報》昨日（31日）報道，中成藥「雙黃連口服液」有助抑制新型冠狀病毒後，隨即引發內地民眾瘋搶。不過有網民發現，除正常供人的雙黃連口服液外，就連網購平台上的獸藥黃連素和「雙黃蓮蓉月餅」都被買光。

據內地網友透露，有網民聽聞「雙黃連口服液」有助抑制新型冠狀病毒後，紛紛通宵排隊搶購，就連網店也被採購一空。值得注意的是，更有民眾為買到該類「雙黃連口服液」就連市面上的黃連素獸藥、甚至是「雙黃蓮蓉月餅」也被網友搶購一空。

有網民表示，懷疑有民眾因未搶購口服液，轉而購買「雙黃蓮蓉月餅」和黃連素充數，惟兩者均不含雙黃連。另有網民表示，「有網店負責人表示，曾熬到凌晨兩三點和顧客解釋產品是獸藥，惟有客戶不接受解釋，認為獸用的和人用的沒有區別」。

對此，中央醫療指導小組專家，中國工程院院士張伯禮表示，雙黃連對新型冠狀病毒的針對性並沒有研究，只是具有廣譜抗病毒作用，對於新冠病毒目前並沒有特效藥。另外也有內地官媒澄清，「抑制」不等於「治療」，呼籲一般民眾千萬不要自行購買雙黃連服用，一切要遵照醫囑服藥。

深圳到今日確認170單，以支共比嘅數字，廣東省內最高，可以諗到關口，由其是陸路幾高危，港共機場、陸路流量最高關口唔封，屌佢老母面對無窮無盡生化支衝落香港睇免費醫生，根本想香港人冚家剷

醫護罷工絕對支持，要錢大家夾，要等支鬼落嚟冇得睇等死就自然唔會嚟，支境唔係冇醫院，點解要落香港睇? 冇得睇搵支共，唔係搵香港人，亦唔係搵醫護條命較飛，屌你老母港共

似係引入性 如果地區人傳人一日幾百都似

老貓呀婆底橫口罩相又俾手足影到

廣州已經人傳人，深圳爆發地區係南山、寶安、同福田最多，肯定好多人傳人，睇到張圖廣州排口罩，人山人海，呢啲有一個超級帶毒者嘅話，起碼幾百人中招

match!

家陣大便都會有武漢肺炎菌，存活嘅，放屁唔知會唔會釋放病毒？

要強制老貓使用buttplug，條友毒王嚟

今日回暖，老貓未上水，RIP?

今日又消耗咗一個N95，冇事要少外出，慳啲用，仍然未買到口罩

confirmed

100%

湖北斷網，老貓死前連網上求救都no way

very cold

rich die quick

獸藥
4?

陶傑曾與確診患者共乘郵輪：會自我隔離

老貓約出黎比兩包你

老貓: 救救我。。。

最後話good guy會冇事

所以this post 應該得你rip

u first

4獸 no sick

咪撚貼fake message老屈劉伯溫

U 一個都冇，笑甚麼？

改個口罩嘅版本更好

cut 單還cut單, 無cut單既都已經有成千個ship緊, 聽日已經收物一批口罩.

慳啲都夠用嘅，等台灣政府自己投資條生產線一開，每日多1千萬個，應該可以買到多少

今晚等HKTVMall嗰批，0:00睇吓有未？ wiki wong話有批貨到咗

N95口罩ASTM嘅已經10個賣7嚿幾水，美森，仲要有排先送貨

今日無咩貨口罩post都無晒人

落去商場一陣 一睇就知差過反送中果期好撚多

廢老踢屈記閘，家陣+X哥網上賣，抵撚死，一係學老貓執三個民賤聯透明單層口罩，仲三呼萬歲

不過我呢邊嗰檔「但馬屋」唔知點解仲係要等位，6:00pm後，由星期四到噚晚經過都係等位，其他食店隨便坐

真係唔撚敢堂堂食 人人除罩

百慕達三角

disappear soon

已FC

劉伯溫also said

Work is good

武漢肺炎 終極進化

14單確診條友自稱係羅湖兩三個鐘就中招。。。

Shenzhen so danger!!!

u love支那call g
die soon

no go china

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

老貓有冇twitter account? 4獸想follow U

係，越係人多嘅越唔敢去，最安全家陣係自己煮

老貓watch tbb now

FCed

老貓又開工

有市民到醫管局大樓示威 批評醫護罷工罔顧病人

在行動結束後，有人向參與者派發大疊口罩。另外，有部分參與者使用的口罩印有 CSI 字眼

Stand News 立場新聞

【反對醫護罷工示威 參與者獲發口罩】

醫管局員工陣線昨日大比數通過罷工議案。一班自稱「香港好市民」的團體今日到醫管局大樓外示威，反對醫護罷工並高叫「黑護可恥」等口號。在行動結束後，有人向參與者派發大疊口罩。另外，有部分參與者使用的口罩印有 CSI 字眼，即是由懲教工業組的在囚人士生產。

可能排隊過關/食飯嗰時中?

而家見到人冇戴口罩都冇辦法，因為真係冇

睇運輸署D 鏡頭，條街冷清到
尖沙咀 廣東道

No one go street now

黃埔花園11期1座武漢肺炎男患者母親初步檢測為陽性

死全家

明天會唔會又係只得1478升？

其他跌到接近$0

好多廠放假，唔知幾多復工

條街整潔左

老貓下場

愛民咁多人返鄉下，same situation

never

支那=心跳得返10 icu病人

愛民邨so close to 黃埔

老貓唔好咁得戚

老貓點睇陶傑坐郵輪都有個
根本now everywhere
你唔好咁得戚

Vicf near v city,easy die
巨 擁抱CU支鬼，超高危
飛鳥 早排travel，已成隱性帶菌者，die soon
蓋 love go支call g ，食支獸補身，no hope
牙東 會被日軍隔離then 731 實驗，die

老貓聽日封關你點去下沙搵nana?

never street! safe

your parents go
u next

why? 你覺封關好膠？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

愛民邨係海陸豐人聚居地

老猫認為支港一家人

老貓 is chinese

見獲打獲

u 俾日軍捉去731未？

731部隊是舊日本帝國陸軍關東軍防疫給水部本部的通稱號

from wiki

有$

武漢肺炎:(中國)官方願出"不可抗力証明" 商品市場恐面臨中國企業大毀約

I am real japanese

Pls repsect

老貓家下出街有冇戴口罩？

佢偷咗隔離三姑條老底頂檔

老貓一到6點就潛水, 睇完cctv再睇新聞聯播

一年前 講d嘢全中

say many time

高速買糯米卷，附近冇人才前進

You are just 隱蔽中年

逾千名市民網上訂購口罩懷疑受騙 涉款逾80萬

屯門區議員張可森早前與部分懷疑受騙市民到警署報案。他形容，有前線警員以不同理由推搪調查，例如以「賣家未有失聯故不構成失信」拒絕受理，批評有警員態度不合作，同時呼籲疑似受騙的市民盡早舉報。

屯門

Vxxx ?

not me, 幫襯大公司amazon US

amazon只是平台

d 賣家個個都話自己大公司

老貓點睇全球開始反你d同胞？

is蓋老母同胞

will close soon if no workers

yau b都hate work

Amazon運貨兼Amazon滿意嘅

is U

佢係jobless

老貓有冇睇鱷魚look街？

answer me

老貓點睇if no糯米卷sell

買佢街鐘?

G confirmed

老貓100% watch tbb，所以冇上水

等佢睇完先

馬拉糕

where buy

感覺老貓將會成為武漢肺炎患者，冇口罩衝去買糯米卷，通街生化支，遲早中招

老貓點睇呢張圖？

南京大屠殺3D

老貓覺得唐記staff係唔係slave

老貓成日望港共派錢，又要填表，算唔算slave?

fc?

老貓點睇兩條澳洲支那大媽，網上嘈完唔過癮好似石丸咁約出嚟隻揪，結果一個腦受傷，一個膊頭受傷，最後被澳洲差佬告？

覺

女子wrestlimg

你有無屌柒佢地?

mother group，U like 支那老閪殼？

老貓？

UNY樂富店快餐廣場有客人突然暈低咗，無晒知覺

老貓，有周庭

why d 人成日關心人有冇洗頭，me只care有冇著絲

家陣佢個頭唔油喎

有冇絲 緊要d

主持：有冇著絲？

周：.....

(zoom埋對腳）

巨乳至care

老貓點睇？

剛剛跟推友們聊天被南風大大@Neins_paul 問了一個問題，武漢大規模感染是否會發生 #陰兵借道 的事情？

來跟大家解釋一下，什麼叫「陰兵借道」。在台灣最常發生「陰兵借道」的故事，就是很多地方都曾經看過二戰時候死去的日本兵在行軍，或是看見亡者大規模出現......

1）
會發生這種事情，通常都是經歷過戰亂而且死傷無數，亡者無法被妥善安葬引魂到地府，導致祂們在陽間徘徊，祂們也沒有認為自己已死亡，轉至「陰地聚集」。

所以之前我出推的說的阿里山某隧道，看見日本兵在隧道內行軍，這就是所謂的「陰兵借道」其中一個狀況

2）
而武漢肺炎大規模造成死亡，屬於另一種「陰兵借道」。

大家還記得當年台中衛爾康發生大火，很多民眾都看見有艘「幽靈船」來接走亡魂，這個狀況，就是所謂第二種「陰兵借道」當某個地區發生大規模的意外、瘟疫造成人民正常死亡。

此時，這裡就會產生極陰之氣，尤其武漢的火葬場

3）
地府會派請「陰兵」上來弔魂回地府，很多人會問，都已經弔魂回地府為什麼還會有鬼。

道教記載人有三魂七魄，三魂為「胎光」「奭靈」「幽精」；七魄為「屍狗」「伏矢」「雀陰」「吞賊」「非毒」「除穢」「臭肺」。

人死七魄散，三魂一魂歸天路，二魂下地府，三魂留於駭。但這是指正常壽終人的流程

4）
所以如果按照古人所言，武漢現在不僅是有瘟疫，此地現況也是極陰極煞，四處都徘徊著陰魂與前來弔魂的陰兵。

對我來說，此時的武漢最容易犯沖陰煞，而這個陰煞也是可以直接煞死人，真的是生人迴避

就像「堪輿」中的煞，其實很多人都以為陽宅風水是在招福納財，但其實幫屋主逢凶化吉避煞才是重點

5）
所以武漢發生有人沒有感染疾病卻猝死街頭的狀況，我也不會感到意外，這種狀況就是我剛剛說的「沖煞」。

本日小小的鬼推，也跟大家說「陰兵借道」是真實存在，也許很多人不相信，那我建議有機會，找個陰時你們可以去基隆嶼晃晃，也許你們有機會可以聽到日本兵在唱軍歌喔！

—故事結束—

唐山大地震 傳過有

有鬼=有神

就要信 劉伯溫 rich die most

需要星矢 Vs“冥鬥士

星矢need 女神（yau b)

係，佢講過

老貓若不回心轉，看看死期在眼前。

G驅邪冇效

必烈啫士街----日軍鬼魂操兵

趁未bam，快睇

有無人知條女做乜要露鮑魚？真係武漢女嗎？定係fake圖？

回心轉 指某d 2 5 （巨X)、港奸

U就係港奸，50cents

屍

老貓有冇見過鬼？

冇

中國證監會今日晚上對多家券商發出通知，要求由明天（3日）起暫停沽空交易。

支鬼玩股票真係笑話

沽hk

老貓點睇if唐記close

believe HKEX

武漢人老貓rip

HKTVMall 未有口罩賣

X3

返香港未？

支那個火神山醫院搵d貨櫃整, 咩柒抽風系統都無, 無病入到去都變有病

夜晚機呢

應該冇咩掛!

整哂鐵閘，防止偷走，街坊軍接管，有入冇出，之後會安排一批𠸏哩啡扮醫好出院，CCTV大事報道，例牌菜

排隊檢查體溫之類唔好貼太近前面嘅人，保持1米以上距離，最好後面醒扒

收到
要留返條命狙擊老猫

好似咁排，隨時中招，暫時我取消旅遊計劃，香港國際機場又係高危

香港人好快去唔到日本，有港共呢班冚家剷，根本人哋當你支那嘅一個市

Why rise

點睇立法會衛生事務委員會主席 蔣元秋堅拒戴口罩 仲話封關既話香港人會餓死

WHY RISE

佢好似住凱旋門嗰邊啊
真係自求多福

蒸口罩蒸到傻咗

老貓是日日程：
反醫護罷工

報酬：劣質口罩1個

老貓： 要糯米卷OK?

蒸口罩都得，呢條閪婆有幾弱智個個知

老貓點心拼盤
蒸口罩1個
糯米卷1條
豬瘟水餃1碟

lazy

rich need travel

why know

why not big drop

d 蒸氣會否有菌？

老貓 effect

why rise?

want eat???

rip soon

1478 DROP

中國留學生破壞澳洲防疫 自豪謊稱來自香港成功闖關

老貓點睇法國撤僑一班機250人有20個人中, 8%中招率

湖北幾千萬人

咪成百萬人奶嘢

語氣似老貓

ready

work

Work

Work

封城前都走左500萬人, 深圳加廣州2個地方都過400, 香港仲有唔知幾多隱性帶菌者好似老貓果種人

新年一定大把新康港人返咗去啦

老貓點睇#4

★當年 SARS算唔算經 空氣傳染？

u 分身

Why you know

點睇雞珍話中國拯救緊世界

貪污救全世界

藍金黃

深圳, 廣州, 珠海, 佛山, 東莞
全部圍住香港

牙東仔 排隊，支那人突然.....

基本上出親去果班湖北人都中撚晒

有個肚腩仔 好撚正

why not口罩？

need懲罰jog

胃腩仔黎

好想篤下佢個腩

why wear shoe?

need 剝

對奶

老貓點睇世街非洲黑鬼

老貓同佢地係安踏黎

u 要有心理準備，以前d rider敵組織設定係參考支鬼國政府

I am 個細路

Watch you 溶左

老貓點睇醫護罷工

最好reply

Without this reply = 垃圾 post

X100

老貓開工未

支鬼好似好多10號先開

唔開工支共唔掂，想搏一搏，開工一感染成間公司封鎖，我估賴嘢居多

老貓係跟支共時間表開工

睇怕佢會策略性放水

攪到滯脹

老貓去咗民賤聯竇口排口罩，FCed

鴨寮街公廁

武漢肺炎】廣州首驗出門把手有病毒 天津百貨顧客逛街中招sales一傳四

今日落街買外賣, 見到個老人家係垃圾桶執個口罩載, 跟住身上有多個口罩就送左俾佢, 但佢都無換袋埋就走左, 心諗係咪中伏呢?

不過家下出帶都帶多1,2個, 見到朋友就送俾人好似派利事咁

支那國害人

我成日形住如果個師父有病, D食物都中晒, 真係外賣都有時唔知食咩好

老貓點睇4獸下場

但家下問10個朋友, 9個都講夠口罩用, 真係排隊果班其實有幾多真係唔夠口罩?

執口罩賣，唔係戴，下次唔好制，佢哋隨時帶毒

家下呢D環境中左都唔知咩事, 眼又講中, 死左都唔知咩事

點睇香港大把人冇錢買罩
王祖藍 陳偉停 曾志偉 果班撚樣港支明星排隊捐錢比支那官員都唔so香港

果班收保護費姐, 家下連韓國都禁運, 個個只可以去日本搶

噚日去支境，我戴住一次性膠手套，一過去即刻戴住，唔接觸任何扶手之類，撳lift開大堂大閘全部戴手套，返入屋即丟入密實袋兼洗60秒手，另外眼、咀唇千其唔好用手掂，唔急盡量唔去公廁，屎可以存活病毒

高溫碌口果d eg 糯米卷

聽日連南韓都禁口罩出口, 有得入好盡入

點睇葉劉姐姐早兩日仲撐開關 而家又伸一腳出黎害林鄭

葉劉淑儀: 特區政府抗疫交白卷，市民失望，恐慌情緒蔓延，實在可悲。

useless，武漢腥港人整嘅，直接食落肚，瓜得

肺炎rip

支鬼confirmed

呢班撚樣牆頭草，有機會燒到佢就另一個態度，全部冚家剷嚟

日本都冇

我起碼去過 5 6個地方都冇

Shithole幾日冇上電視，傳聞話中撚咗風，係就好

妹妹必須狙擊

熱到口起泡，d virus點生存

呢隻virus唔怕高溫

老貓點睇自己下場

愛民邨啲lift唔係每2粒鐘消毒一次，老貓撳lift就中武漢肺炎，RIP

想知老貓屋企有幾多口罩

佢自稱no street no need

佢有出街買糯米卷

佢落街行樓梯嗎

點解又負皮呀？

佢話自己「極速」，賣比佢個阿姐唔極速，有鬼用，14日後佢冇上水，就係中武漢肺炎，rip咗

u always call this g?

老貓點睇

湖北人讀書係勁㗎

有個咩高考縣

淘寶cert

老貓有冇諗住媾下佢？
有軟飯eat好過糯米卷

啱晒佢，老貓鍾意被人鬧

呢個冚家剷個老豆以前係鋼鐵廠總經理定乜，最大嗰個，支共黨員，15年落馬被判坐15年，唔知點會落到嚟香港，用假名嚟嘅

twitter有人起緊底

似

老貓m底

好似話唔似樣?

果個fake news黎

原來咁

Vicf自動送中

羅湖關口封左 有出無入

me喺香港

老貓，我哋而家好易認到U，見到買糯米卷冇戴口罩，5X~60歲就係U

老貓點睇港共IT?

睇到港共隻電子手扣以為番左去八十年代

dont cheat

u say go chi b4

極速上落like U

點睇狗有特權大撚哂？

內鬥start

老貓巴士冇得搭

有電話

黑警死全家

賣糯米卷阿姐： 唔戴口罩唔賣

老貓仆街鳥，巴士佬帶頭，唐記實跟機，老貓就快eat tree skin

巴士佬： 呢位阿叔唔該戴口罩，唔係唔開車，有告示
老貓： me係巴膠唔使戴
巴士佬： 唔得，巴膠冇特權
其他乘客： 屌你老味巴膠老貓戴口罩喇，阻撚住開車

老貓見咁多人屌，於是搵條死氣喉套住個咀，講： 戴咗死氣喉得喇啩？
巴士佬： OK，你去條死氣喉喥坐

點睇英國佬唔封關，家陣有480隻武漢生化支通街走搵唔返？

巨乳

去左 白金漢宮

如果老貓做巴士佬，
一定叫女乘客除罩

除絲

老貓冇得坐火車上支那 有冇唔開心？

點睇政府又玩野

Take off your shoe or get off

柒婆一向同香港人作對

老貓返陸豐搭bus多

順便j下條喉

唔玩嘢先出奇

why u can post?

Back hk already

New staff?

老貓愛最聯

老貓點睇利記又贏？

老貓猁能

老貓又睇緊tbb?

老貓J開嘅大波驊，唔知死撚咗去邊?

退學費未

暴大家下無錢, 分分鐘大裁員

政府大把水

唔代表會俾暴大，好多fund都即時cut左

巨乳有冇罩？

老貓要唔要

老貓已大量

老貓仲唔快d打電話？自首啦

老貓點睇樂觀SIR POST

有圖有真相，你一中左武漢肺炎，人生就玩完

老貓點睇《枕中記》六十甲子篇，庚子年。 呢篇占卜古文？ 今年就係

老貓need 隔離

返工=??

[祝香港人好運] 三跑地盤出左事

why 大量？

剿貓幫&4獸home office，none of our business

結論

rich need die

最後空氣傳染，冇得避，除非著太空衣

老貓之家first

141應該都有事

【第16宗】病人於佐敦經營旅館 最近無外遊 曾接待訪港中國旅客

你成日去，小心啲

please reply

not me

is蓋老母

no watch him

確認老貓係巴膠，搵到佢twitter account，冇人識佢唔掩飾自己係巴膠

老貓watch tbb now, fc

樂觀蛇經常入嚟，U竟然唔識？

炸菜蒸陰唇

今晚屌到好盡

★【武漢肺炎】消息：居何文田女子初步確診

老貓之家 soon

老貓點睇旺角阿伯預言

no

only rich die

me say many yr ago

老貓有冇睇過？

佢無提rich die

佢話U屌自己屎忽

watch who

咁你點睇

問你點睇佢條片

老貓，富者一萬留二三，係二三千

★【武漢肺炎】消息：居何文田女子初步確診

#46 之前有巴打講過，一，二係戶

多過千

not believe #46

啤梨晚報

U唔識照字面，#46係正確

貧者all keep，富者all die

老貓終於rip

你係貧者一萬之中RIP嘅九千

錯link，更正

老貓點睇陶傑phone in做節目

冇聽㖭

老貓親封關前上沙咀見NANA最後一面

聽緊，淘傑自我隔離緊，老貓有冇呢啲收音機？

再講一次，日本1980年已經有P4實驗室，咁多年都唔敢玩危險病毒，喺靈長類哺乳類動物做實驗，因為後果難已預料，係最近2015~16年先敢玩較危險病毒，仍然唔敢搵動物亂做實驗，歐洲P4實驗室都唔敢亂做，支共靠法國佬幫佢起，2015年起好就走去自己整多幾個，玩危險病毒，用動物做實驗，有人感染病毒洩漏出去一啲都唔奇，英國佬玩天花就係有人感染洩漏咗出去，呢科嘢英國佬唔知玩幾多年，都中招，何況支共？

武漢。巴膠。老貓rip

仇B又派口罩，睇嚟去佢嗰區住好過

天氣凍著黑C

Rip

返到香港?

是的

好在冇咩見支鬼

狙擊老貓天庇佑

應該係

點睇深圳灣去屯門 元朗 荃灣 太子 上環直通車班次大加1倍
林鄭條死八婆幾時落地獄

而家要犧牲唔去旅行，叫美帝封埋香港入境，佢一做全世界跟機，支共權貴同家人冇得喺香港走去外國，消除呢個bug

大巴車埋去柒婆塊面喥

係深圳去深圳灣都超麻煩, 傳統香港人住東部羅湖福田果d，前海區後期先搞, 樓講緊千幾2千萬, 有鬼香港人去住咩

南山嗰邊嘅樓，基本上上支境住嘅唔會住嗰邊，買唔起租唔起，有咁嘅能力嘅香港人唔會住南山，貪佢上網要翻牆咩？

以我經驗，住支境香港返工嘅香港人住羅湖區同福田區居多

而家係調返轉 開深圳灣係因為超近寶安機場
港豬澳近香港機場

成單野根本係香港做白手套讓支那領導先去外國

《枕中記》預言今年支那發生大水災，發生內戰，委內瑞拉式通貨膨脹

睇吓中唔中？瘟疫已中

一邊支那人去搶口罩, 另一邊又停止供應口罩源料去南韓, 我記得新聞一講支那禁止出口源料去南韓, 第二日南韓既禁止出口.

家下南韓都禁出口, 去搶都無用

支鬼停哂生產，有鬼人整口罩？冇支共准許嘅走去整嘅驚被支共沒收貨品，不如學老貓sleep好過

總之支共支鬼就係世界毒瘤，死撚哂就啱，禍害人類

第一個黃埔已rip, 老貓rip率100%

藍絲...4個字 死得其所

相信黨不用戴口罩.jpg
今日柒婆都叫人唔好戴, 佢真痴撚左線

Feel到老貓開始劣

佢鄰居屌鳩佢唔肯戴口罩

岩岩死左條撚樣成家人都週圍播毒

唔使面對啦

對腳震過貓王

屌那星老貓貓rip

佢都白痴嘅

林鄭月娥出席行政會議前表示，全球口罩供應緊張，在內地採購不成功，需要謹慎使用口罩；而參考世衛1月29日指引、其他地方的安排及內部意見，認為有空間減少使用口罩。她已向部門發出指引，生病、負責前線服務及到人多密集地方的員工，才應使用口罩。

唔係呼籲公務員唔好戴咁簡單 係禁止

支產自己都唔夠用, 領導自己都用N95, 支產只可以K95.

2000萬個口罩當平分, 14億人香港應該分到10萬個口罩既, 但d口罩有冇用真係無人知

等睇公務員罷工，以安全理由拒絕開工，可向勞工署查詢，員工有權拒絕冇保護措施下工作

唔係外國設廠嘅支產口罩，QC成疑問

老貓撐柒婆又得到證據，佢日日都話口罩no need

支鬼100%

如果佢無私人車, 私人辦公辦, or記者會d記者全部無口罩, 佢n95戴足24小時啦

柒婆比CNN笑鳩佢，玩鬥氣，所以呢幾次唔戴口罩，佢自己鬥氣不特止，仲要拉埋公務員陪佢鬥氣

就好似我哋叫老貓唔好貼游G圖，冇人睇，佢就係咁鳩貼，呢兩個撚屌都係反社會人格嘅

勞工署嘅條例

職業安全及健康條例》為僱員在工業及非工業工作地點，提供安全及健康的保障。基本上，這是一條賦權的條例，訂下一般的規定。

涵蓋範圍
這條條例差不多包括所有工作地點 ─ 僱員工作的地方。除了工廠、建築地盤及食肆之外，其他地點，如辦公室、實驗室、購物商場及教育機構也納入法例範圍之內。然而，也有一些工作地點是例外的，即：

位於公眾地方的飛機或船隻；
位於公眾地方的陸上載具的司機佔用位置（但在載具內工作的僱員則包括在法例之內）；
在其內的僱員均屬家庭傭工的住宅處所；以及
只有自僱人士工作的地方。

責任承擔者的角色
根據這條條例的規定，所有人在促使工作地點安全及健康這方面都須承擔責任。
僱主該採取以下措施，促進工作地點的安全及健康：
提供及維持不會危害安全或健康的作業裝置及工作系統；
作出有關的安排，以確保在使用、處理、貯存或運載作業裝置或物質方面是安全和不會危害健康的；
提供所有所需的資料、指導、訓練及監督，以確保僱員的安全及健康；
提供及維持安全進出工作地點的途徑；以及
提供及維持安全及健康的工作環境。
處所佔用人有責任確保 ：
該處所；
進出該處所的途徑；以及
存放於該處所的任何作業裝置或物質，
是安全和不會危害在該等處所工作的人的健康，即使他們沒有直接僱用該名人士在該等處所工作。

僱員該透過以下措施促進工作地點的安全及健康：
照顧工作地點中的人的安全及健康；以及
使用由僱主提供的任何設備，或遵照僱主訂定的制度或工作方式工作。

條例的執行
勞工處處長獲授權簽發敦促改善通知書及暫時停工通知書，以防止工作地點的活動對僱員構成即時的危險。僱主如未能遵從通知書的規定，即屬犯罪，可分別處以罰款港幣200,000元和 500,000 元，以及監禁長至 12 個月。

柒婆有冇風險評估前線公務員嘅工作地點安全？

點睇藍絲瘋狂傳黑醫護害死病人

唔撚使理佢，叫佢返湖北最好

通知老貓，佢要用嘅微信服務

係呀，佢地有事唔好係香港去睇醫生，返深圳人民醫院睇醫生仲好

點睇老貓仲未醒

RIP

支共想殺絕湖北佬還是水源受污染？ 有待查明

林鄭比人影到會前戴口罩 一見記者就除
會後即刻開第2個獨立包既口罩
一個早上用左2個口罩 然後禁止公務員戴話要慳D用

家下咁情況, 下星期支那開工會點

完全支共化。

等爆發，禽流感同鼠疫已經ready

老貓響應咗柒婆好耐，話no need

黑絲做口罩

方便u 去call支g

too cold today

武漢肺炎症狀之一，覺得凍

呢個老貓係ghost? 上水閃一閃負皮都冇留

點解話老貓未訓醒都要負評

佢發夢都比我地狙擊緊

老貓 = Chi Na
我哋 = USA

狙擊佢係責任

100% yes

我地係國際社會

三色貓奶波係非洲佬

野睇平時成日出聲明R資源既林志偉完全冇出過聲R口罩

而家極懷疑黑警囤大貨

狙擊老貓係維護全球人類正確價值觀

何文田區

第一滴血 39歲黃埔花園男患者死亡

老貓點睇我冇穿冇爛返咗嚟？

yau b & dr kwong live

老貓必死 長期病患者

有潛伏期

好次話嗰兩個細路肚餓去過買唐記食

隻病毒專惹藍絲

老貓die soon

買watch

你肚餓 eat watch?

老貓請reply

其實林鄭係唔係已經痴Q左線

Poor 得10% chance live only

有咩咁好

愛支病

係，仲遇到個叔叔冇戴口罩喺喥買糯米卷

FCed

點睇央視發文話1月3日已經爆到七彩尋求外國勢力幫助

個叔叔同佢地咁上下高

好易飛沫感染

咁即係瞞住支人，跟手封城

據報美帝唔收專利嘅藥有效，有270個人個肺好番96%，要等證實

瘟疫攪掂都冇用啦

雜大威望已 - 1000000

格仔 ready

腿

No her

老貓點睇我過緊天水圍？

糯米卷你放上手耐少少都燙親，Virus點生存

有冇發感 露宿/流浪/劏房 反而冇感染case?

發覺

劏房污水渠出事一定攬炒

老貓u成日徒手拎食物？唔識用筷子，包裝袋？

西面

成日上支既本來都住劏房

但報住地址冇，反而全部私樓多

公屋有劏房咩

露雀

老貓 你父母有冇去支那

they are not支那

邊度出世?

最尾果張飛釘?

g

hk

老貓做藍屍，下場變死屍

好似 “hey big spender“ d G

say many times, Virus唔一定怕熱，U等多十四日就知我哋冇點U

羊EC no more，老貓燈到炒埋

Exact7ly 澳洲夏天咪又係有病例

love支下場

street danger

she no come

點睇政府終於認派口罩比友好親中團體

成80-90 C 嗰種熱長keep

人體細胞都燙死

半年都嚟，中咗U嘅黑氣

你拎到上手，virus就可以生存，幾秒U食咗落肚，virus就用U做宿主傳染

屌佢老母港共非法政權

你講到啲糯米卷好似溶岩做咁

老貓啲白血球啲係咪燙死曬

成日sick

老貓不願面對，佢唔戴口罩，遲早阿姐唔賣比佢，叫佢eat shit

老貓既科學智識點黎？以前睇姊妹雜誌學？

What is this?

以前成日睇姊妹雜誌d腳打J

老貓你咁後生已經love feet?

天生

準備掃樓gogogo

覺得young通常 love balls

老貓天生性上癮

似

好心佢幾廿歲人米日日 watch av

no

以前d人成日話love feet係變態，所以掩飾左

自從有互聯網後，才發現根本全世界大把呢d人，開始正常化

u call g上癮

咁watch乜？

安徒生/格林 童話？

work

常言道：「20歲嘅男人睇樣，30歲嘅男人望胸，40歲嘅男人賞腳」。

莫非姐妹時代you 已經40 old?

u always travel,散播病毒，need die

你自己都call g la

why 成日針對蓋?

老貓 你父母邊度出世 你又邊間醫院出世

根本就係好多年青人被你條仆街喺舊登荼毒咗（加上普遍港女死剩對腳）

似

臭貓害人不淺

why no reply?

he is evil

講中咗 駁唔到

no

請回答

老貓不願面對!!

you are evil

何文田一帶已成疫區 (fc)

黃埔有個阿婆坐喺輪椅到流晒血

老貓應馬上離開

real die soon this time

私隱

之前case 偽何文田

第16宗確診個案 女患者同李慧琼一樣 居住半山壹號

啲病毒好似圍繞住愛民邨咁

你劣未呀 老貓？

only attack rich

virus 係 poor轉世

老貓仆街鳥

專殺支鬼藍屍like U

支那?

rich

網傳外國酒店cancel香港人booking

老貓喺屋企講學佬話

我哋係外國人唔受影響

今日開工個個好似愁雲慘霧咁

點睇黑警逢民意必反

防暴恐嚇罷工醫護唔好搞事

4獸dream life
non stop working

初二開始沒休息過！支那武漢殯葬業員工訴辛酸：臉手險潰爛

狗全部垃圾嚟

我哋唔係做殯儀館火葬場

如果4獸開嘅話，會免費送一條龍服務比U

包出殯、棺材同火葬，車頭相寫明沉痛哀悼巴膠老貓

This post 的人會幫佢抬棺材

Who need j yau b?

no show feet

真係索過游G好多喎，除咗嗰啲盲閪

Xxxx_成日圈住佢兩粒蚊難話have ball

改j吧！

J晴b時間又到了！

XXXX_ 不願面對

老貓點睇？廢老love work

香討廢老：我住深圳架！你封哂叫我點返工阿！

老貓點睇晴B喺twitter有日本人fans? 我都係見到先知有video

點睇經濟停擺 連登仔都有20%人工加 (少過兩成即辭職)

連登仔FG 都5皮嘢，合理

4獸

Work>>>>>>>>>>>一切

young都中招

巨乳 高危

U 最高危，冇口罩通街走

老貓話唔出街就冇事

★長期卧床男子都中 武漢肺炎？！

66歲(老貓)

似乎香港感染個案集中係九龍

老貓最高危

仲要係西九龍

佢以為sleep唔出街就掂，呢幾日老貓越嚟越晏上水，一上水話cold，病徵之一

隔離營係九龍

老貓（武漢肺炎）

食TG好過食武漢肺炎

唐記員工斷估好多新移民吧

老貓幫襯開嗰間有個阿姐湖北婆，老貓曾經對佢有非份之想

hk only 東龍洲safe

十日談唯一辦法

果日同個周末入去開糖水既老闆娘傾
平日請人開街渡去將軍澳要成千蚊單程

長洲好似冇病例暫時

長洲冇乜可能有支鬼去，暫時未有病例，離島區家陣反而安全過市區

老貓你真係小心

你住藍絲area

老貓你喺公海比人圍緊

駛唔駛兄弟們幫拖?

南丫島/坪洲

老貓點睇your post

★長期卧床男子都中 武漢肺炎？！

深水埗安老院，咁141?

你平日去ssp老人院禁鍾仔?

老貓，我哋即將準備啟動離島避疫計劃，喺離島租樓住，預唔預埋U?

十日談計劃啟動

rich有錢租離島樓，亦可以月租渡假屋

去離島暫住，一樣可以狙擊老貓

咁撚大鑊

好彩有洗眼器, 慳左唔少, 不過女果D個個月要用就用杯?

屌隻藥真係work...支那又避過一劫

真?

廁紙呢？

樹皮岩你, 又可以食又可以抆, 一次滿足晒你

仲未肯定哂，要再確認，不過對某啲病患者有效

支鬼用手抿得啦

美帝卒之郁手消滅呢個bug，叫撚咗你柒婆封關㗎喇

等睇商界大

煙仔何返唔到加拿大睇下會點

全港投注站無限期關閉 直至另行通知！

廢老會唔會暴動？

屯門一名男子被搜出身上有濾咀後被捕

老貓又贏

土瓜灣黃埔紅磡嘅手足小心 可能已經社區爆發緊*

老貓大撚鑊，佢鄉下陸豐家陣咁搞

我哋準備啟動《十日談》計劃，預唔預U床位？

城管 face 好凶狠

老貓又watch tbb , FCed

病重就睇少陣啦好心佢

睇多14日，之後要我哋燒部電視機比佢

唔知老貓鍾意乜嘢牌子？ TCL? 叫紙扎舖做個27" 比佢

燒啲牙中圖比佢啦

游b就不了

老貓有周庭打機

老貓，連仔生日有冇咩嘢同佢講?

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

武漢佬老貓rip

老貓喺九龍灣通宵排口罩

老貓口裡說不，身體卻很誠實

偷偷地購買VPN服務就睇到佢為人，支鬼DNA

而家真係好難搞

成千人都有

就算真係有貨，都好貴

no mask no street

巴打報料屯市間志文，1個N95賣9X蚊，生果報話銅鑼灣藥房3M N95 20個賣1560蚊，屌佢老母港共根本有心玩嘢，咁撚多駐外經貿部門買口罩買唔撚到，養佢哋把撚？

20分鐘前係日森買左盒200個, HK$112, 家下日森都限購只可買一盒

點睇有毒船靠岸

放上岸死得，即刻泊去東坪洲隔離，派人上去檢查，有患者喺船醫療室隔離救治，其他全部觀察14日，水同食物運過去，14日後冇事再check先開始分批轉船上岸

原地隔離有人偷走大撚鑊，去無人離島先控制到

lazy

need

why so early?

8000人，生果報講嘅

好想鞭打老貓，佢黑心又二五，見鑊打鑊就啱

中咗喇，狗宿舍

游b 打獲jpg

個list 大部份私樓

U住嗰喥喺唔喺list?

no

safe

當年越南船民做法, 可以拎返出嚟用
船係外海唔畀埋岸
啟德難民營, 大鴉州, 萬宜 起返D隔離營

仲有專車送去地鐵站

老貓black gas effect 成個九龍城區被你搞彎晒

x2

Is gif

New staff?

游輪客落船ing?

yes

4獸快d出街，你哋至愛street

岩岩先出街買完外賣返黎食, u eat野未？

已用極速 買糯米卷eat

跑得快唔會俾雨淋濕？

冇用，佢哋肚餓都買緊，U啱啱撞中

連續食十二天出前一丁啦

要食幾多日丁麵先可以超越老貓

游b極秘photo流出

none watch, deleted

好似龍虎豹咁連老坑都唔會睇

頭先喺藥房見到有韓國KF94口罩賣，30蚊個，藥房狗唔知幾想疫症繼續，賣口罩發過豬頭

家下真係離有口罩就有西屌既日子不遠

救返藥房呢水 之前半年拍烏蠅

香港靠唔撚住人物，狗閪list

1. 港共閪人
2. 黑狗驚
3. 藥房狗
4. 保險狗
5. 老貓@lihkg

仲有冇補充，不分排名前後，通通must die

唔敢買，除非去到自己彈盡，驚流四或二手翻新，藥房狗大多數狗閪嚟

好快連支那假貨都無得賣, 禽日去淘寶睇下, 一次性口罩全部落晒架

只准捐唔准賣

情願食amazon炒價都唔係香港買, 不過家下amazon都好多支那人開既, 日本炒價都去到150yen一個口罩

藥房狗炒價都算撚數，市場供求，好難話啱唔啱，賣流四同二手翻新口罩就真係屌佢老母

why not fired? ghost

禽日因為有親戚又打落黎問我老母買口罩, 諗住是但係淘寶買直接寄過去, 家下連救救都無埋

弊傢伙，等陣老貓上水肯定串柒柒

咪喺支境寄口罩，多多都冇，物流偷，支共部門搶，永遠唔會寄到

Vicf is super liar

need die

我開電視機研究咗一陣，確認係倉底片嚟，以前拍落，最少6個月

OLD G

「毒蘋果」炒作「新沙士」抹黑高鐵注定徒勞

老貓點睇

老閪殼

老貓點睇我呢幾日都係同女女打牌飲酒

佢之前民賤聯區議員辦事處拎，摺哂就去工賊會拎，老貓最信文匯報道，認為公平公正客觀

老貓日日學柒婆話 no need 口罩

still alive

老貓同藥房狗，狗閪程度差冇幾，一個十句有八句大話，一個專賣流四同翻新口罩

must die

how about u?

u say 羊EC fired

u are cheater

may be二手

Why have 羊 ec?

家下係咪去日本都買唔到口罩?

say many times, 倉底片嚟

完全冇
我去東京十個地方都冇
收風大馬 泰國 澳洲都斷曬

似

見tbb黃心穎劇都播就know

話唔俾寄?

隨時過關周到

沒收

咁你自己夠唔夠用?

根據twitter講，東歐波蘭有，冇乜支鬼，好易買，但唔知點網購送唔送香港？

支寄支姐, 但家下連買都無

佢地用咩網購平台多?

下星期仲講要上廠, 自己裝備夠都劣劣地, 到時真係要睇老細UP咩

下星期開到工先算
話浙江17先開
可能又延

AMAZON家下炒到10倍都係呢班PK黎

都應該開到掛.....仲有大把野趕住上line, 家下所有單都delay晒, 真係再加速去搬line去東南亞

呢樣真
如果你公司去
襯有bud fund就攞下

全部都係呢班冚家剷支鬼，喺美森我用緊嗰隻N95，3月話有貨，由我買10個104蚊左右，而家係7嚿幾水仲唔係現貨，我呢批係12月26號買嘅

我美森走甩左50個n95 ship緊, 2月1出貨2月中先到
最麻煩仲係順豐既, 都預凶多吉少, 家下美國amazonazon真係唔會再用, 又cut單又順豐

就係唔知，有肯定嘅，不過全Poland 文就難搞，雖然有google 翻譯，另外就係網站係咪真係商家問題，假站嘅嘢個個開得，支鬼搞假站呃水唔係冇

過去口罩post望望

Lihkg有冇波蘭巴打唔知

家下個個都入唔到集運倉, 我有單都打回頭2次, 真係驚cut單

所以我冇買

G

堅似141D相

所以唔係辦法,真係去到冇要用就食炒價,冇辦法

掛左成晚通宵買左盒透明口罩, 慳係慘

總之香港人有呢個港共政權,唔知前世做錯乜

排通頂買透明口罩, 唔知以為係非洲國家,自稱國際金融中心

送比大快活D阿姐用

不如用紙巾冚口好過

東網放風要隔離14日, 咁就真係唔洗返去, 真定假仲有半個鐘就知

why go支？

支鬼confirmed

突然有人打黎係咪搵緊工, 家下有份對客sale晒既JOB問你有冇興趣?

心諗玩野咩, 家下先做前線SALE野

old cat以後要住14日隔離營, RIP硬

老貓係咪去咗九龍灣排通宵?

由2月8日開始強制隔離14日

why 果d XX傷風素 反而冇人搶？

上次SARS反而搶藥多，口罩多到任拎

老貓叫雞記住帶口罩😷

蓋老母 重中之重

講緊你呀老貓

now現在遮到實一實

老貓有冇睇醫管局LIVE 條中女係咁玩腳

開始搶廁紙

終於買咗個30蚊嘅韓國口罩睇睇咩嘢模樣，呢檔藥房第一次幫襯，望吓包裝又唔似好假

但我見藥房大把貨，冇乜人買，我買咗一條

女：寧中肺炎，都不會讓腳板漏光

有冇cap 圖 頭先見到佢玩鞋

now冇得rewind

好似有少少喉嚨痛

Die soon

帛金送個日本口罩俾老貓, 救救牌1個

老貓點睇習shithole失咗7日蹤冇上CCTV? U日日睇唔知咩？

肺炎病徵

老貓睇小熊維尼卡通頂住癮

中左？

應該有好多替身

佢寫左 “傳十四子”未？（雍正）

你都成29個分身啦

只此一家

冇寫傳位，瓜左，又變 宮延戲

佢想做皇帝，又唔去天壇祭天，所以咁多天災人禍

老貓請自己去隔離營

現在d人連 救救都照用

你係武漢肺炎帶菌者

但老貓唔止肺炎一種病

仲有上面講禽流感由湖南殺到入廣東

廁紙開始缺貨。。。。

似
一個成日call g
一個love tbb
一個超on9
26個love work

傳位明澤公主

dont believe , 奶波魔魔&U 每人十鳩幾個分身互推，兼互含

4獸

老貓有冇廁紙抆屎？外面搶緊喎

成日互相正皮

Very gay

係

冇用手指/樹皮

或者去工廠區好多野狗，疙高個屎忽等野狗奶乾淨，得咗

吹蕭屏有好多

G worm confirmed

遲d應該會搶迷你倉

嗰時冇真空包裝 鹽就好啲

有無棺材消息update, 過咗兩三日, 應該開始無貨

無貨了

要限購

老貓再世_(被隔離)：四獸...救...救我...

4獸幫U訂咗副好嘢，U 一Rip即刻享受到，好撚豪華

老貓

馬上 open new post

No talk

No excuse

老貓聽晚上東張西望喎

去房屋台開po
成日話公屋好住既人

覺得語氣似老貓

老貓真身

老貓落街買唐記

順便fuck下糯米卷

一邊食一邊露械

村姑會唔會搶洗頭水？

游b會唔會搶洗閪水

U hack

今晚都上左啦, 買唔到口罩喊晒口, 費事post相外面已經有post, 真係無陰公

如果有日佢冇睇tbb，肯定喺新屋嶺或者隔離營

老貓比錯正評

原來口罩只係生產全球人數嘅0.2%使用量，咁突然大量需求實唔夠

老貓細妹？

sp?

老貓又發達機會

老貓點睇夜期升到啪啪聲?

老貓屋企有幾多卷廁紙

trap

2 roll

點解?

有d消化不良

確診未

第14號確診者，rip

家下個個屋企都好似迷你倉咁

香港21宗冇新增病例，未有計算老貓在內

老貓送去隔離前唔開定新post，唔夠位貼牙中圖，屌佢老味懶過閪，need die

本來都已經訂夠口罩, 但屋企又叫有幾多訂幾多, 佢朋友無參加罷工既都講醫院都唔夠口罩分, 家下係屋企分左幾盒俾佢朋友

政府成日講有幾千萬個口罩, 連最前線都拎唔到

冇口罩都唔罷工？根本可以拒絕開工直到顧主提供到足夠保護，帶埋錢開工真係做Slave

口罩家陣幾錢個？外科手術口罩喺醫院開工，根本一日用十個八個，正路一除就掉，夠4個鐘冇除過都要換

幫老貓搵到條呃飯食方式，老貓即刻深圳灣過關即刻入境，港共免費提供14日食宿，冇事出嚟又過深圳灣再loop，免費食住去邊喥搵？

唉痴撚線 有條支那人破左19日潛伏期紀錄 期間完全冇病痛

好過佢成日當街露 j 搏坐監啦

係咪真係唔止一隻毒?

好似個個都唔同咁

抵抗力強D 唔發病...

廣東確診分佈, 都幾撚恐怖吓

我話迷信14日可能賴嘢，雖然話大部份潛伏14日，由於支共數據唔可靠，究竟有幾多超過14日先發作然後瓜咗唔知嘅

仆街 全部關口附近

支共嗰啲臭屎密冚手法
真係害尻死人

[img]屈穎妍 : 如果武漢不是遇上新病毒，世界未必看到，原來中國這制度運行起來是這麼厲害 - 分享自 LIHKG 討論區

佢老母淨係留喺香港做鍵盤五毛，唔見佢返支那感受吓嘅

冷氣軍師

支境有地區監鳩支鬼「捐」N95口罩，可能支共嶺導唔夠用，要沒收支鬼嘅

所以口罩唔好寄支境

會否死刑?
北韓7人確診急停軍事訓練 兩女從山東回北韓傳染家人

打靶控制疫情，大規模感染北泡會滅國，佢嘅醫療設施搞唔掂的

武漢肺炎一嘢搞掂2個獨栽國家都話唔定

老貓點睇港股大升

老貓: TRAP

老貓仲在生嗎？

rip, no new post any more

等衛生防護中心，應該有消息

too cold

very warm!

y still alive?

未死就開定new post la

比唔到錢

cant in home

老貓點睇我呢幾日100% no work?

me empty

lazy

有冇發覺 越dirty越冇事（露宿/劏房）

越clean越有事（私樓/中產）

我仲有客叫報價, 鳩報個天價算, 家下幾時開到工都無人知, 你開到工材料商都唔知開唔開到

have salary is fine

pronhub 3 hrs/ 狙擊you 3 hrs

lunch 2 hrs

我啲貨做起都出唔撚到

不過話司機唔駛檢疫

淘寶好多廁紙賣，不過支那未俾開工，好似要2月12日

open new post, no talk

★J慧中時間又到了！（113）

支鬼不嬲 週街痾，根本唔會buy呢d嘢

too lazy

淘佬打手 confirmed

老貓今次醒目

有貨就搶啦，仲理咩

超市 維達咪又係支貨

近四獸多

支鬼 對廁紙冇乜興趣，應該唔會搶

you know them best

同你下場一樣，死咗冇人理咋

皇冠牌美國貨

1001